3萬黑警而家不務正業 日日著便衣潛伏係藍店等拉人

金鋪被打劫?不了 藍店有大CASE

咇又唔行 做埋d無謂野

影相等於犯法

打劫嗰班都係自己人嚟嫁

無風險又可以討好當權者點解唔做？

公眾地方行為不儉

。

去西九捉人影相都唔捉人打劫

文宣材料唔應該只局限於「紙」

可能毅進學歷唔知金值錢過Cheap 雞牛肉飯

黃店又話黑社會，畫地為牢
唔分黃藍想買外賣比人食影個menu啫
黃店政府又叫人唔好去，藍店行近啲又拉又鎖
咁市民點消費呀，香港經濟點呀

btw, 藍店有某啲職業嘅人仲經常性流連
_ 社會睇場咁，係咪有埋代客泊車服務